胡錫進：美國應當對世界嘅亂曬龍負責

星期三係“9·11”十八周年，美國嘅反恐戰爭實際上只係將恐怖組織“打散咗”，恐怖主義似癌細胞一樣擴散到世界各地，過去嘅機場安檢多簡單，而家喺唔同國家度，地鐵、賓館、電影院、商場分別就設置安檢環節。美國仲重啟大國沖突。美國應當對世界嘅亂曬龍負責。

啱，要佢滅左邪惡輯心

地球毒瘤，東亞之恥，恐怖主義國家=中國

佢呢個咩logic

北京地鐵站都要安檢 咁即係北京有恐怖分子？

要負責啦緊係，為拉攏蘇聯賣左香港比中國，結果養左個人口多十倍嘅蘇聯出嚟

唔係個屎諾登咁撚on9幫支蛾泡就唔駛咁啦

乜撚野不同國家，係得中国先咁on9左檢右檢

不如先諗下自己做咗啲咩神憎鬼厭

果然係中國人思維
解決提出問題嘅人

人哋檢就為咗國民安全

中國嗰啲檢係為咗黨安全
得啖笑

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

立人權法案啦
好多中國人支持

請美國負責任，殲滅全球最大恐怖份子集團

岩，所以一定要滅中共

呢條廢撚就算吧啦，上次港台講黎講去都係官話

去咁多地方得中俄先會週街安檢

冇一個國家安檢比Fucking China多囉

又blame the one punch man

啱，幫世界清理門戶

岩啊 當年無全力圍堵中共
美國真係要負全責

地鐵酒店戲院商場安檢唔係得支那有咋咩